經過近兩個月，我發現我已經唔得啦，對唔住各位......我真係好攰

我決定要投共啦各位，解放軍咁型又有full gear，飛機大炮乜都有

我強烈要求一國一制，最重要賦予香港人參軍嘅權利，一定要俾full gear嗰種，唔要做伙頭大將軍，我要揸炮打爆美國佬等我可以精忠報國啊嘛

你地班垃圾暴徒，槍都冇枝，打狗都冇力，加入解放軍又唔同呢，乜都有得用，自己好好諗下，係咪需要要求中央俾我地參軍我地香港人好愛國，一定要參軍

焦土派

反正送唔送中都可以砌生豬肉，不如主動送中投共，加入解放軍保家衛國